容易心軟啲人永遠最蝕底

有冇教學可以令人無咁心軟？

我都覺

所以就算幾痛都要放手

我明

想辭職又唔忍心